我覺得成班仔住宿、出trip玩先開心

是咪我太毒至有咁嘅諗法

有女一齊住宿出trip會更加開心

唔好用毒嚟掩飾Gay

就係無女先玩得放
夜晚一人一隻過夜雞

可以一齊偷食正

華山論劍

有次同個fd去日本旅行,有日去到間成人玩具既鋪頭 入面有隻咩催情朱古力,我地覺得新奇就買左一盒

夜既返到酒店,我同我個fd就諗住試下 點知我地不知不覺咁食左成盒 之後開始黎料,我地下面越黎越硬 開始時大家都只係係床上打j 點知扛極都唔出,反而更想扑野

於是我fd忍唔住想插我 點知試左好耐都唔得 之後轉我插佢都插唔入

最後我地69幫大家含到出 完事之後仲攬住訓 到第二日大家就當無事發生過

利申:非gay

俾你講完好想約frd去旅行添

旅行如果唔係同男/女朋友去，不如自己去
完全唔明點解要搵朋友去，朝見口晚見面咁勁撚煩，又Gay

跟住巴打你同你d fd一齊生性病 愛滋 椰菜花 淋病

祝巴打生性病
愛滋 啪啪啪
淋病 啪啪啪
椰菜花 啪啪啪

做乜咒我 死八婆

識玩